黨媒01: 一名清潔工疑因被警察踢門撞傷流血倒地命危

Push

支那01

狗: 邊個o係廁所拍片我就咬邊個

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

大家幫手簽

邊度有寫係警察踢門，想搞狗還搞狗，唔好淪落到同班smurf一樣鳩作新聞

藍絲：
1. 收咗美金自編自導，搞亂香港
2. 黃屍扮警察去打人
3. 假新聞，佢講就要信？

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

目擊者

係鵝頸橋？

喂 d FA 點解唔講返咩事

黑警CLS

警察叔叔

黑警殺人滅口

除左警犬入廁所踢門搵人仲有邊個會踢

睇返新聞上文下理，黨媒所指就是警察

你想講係示威者踢？

邊到寫黑警踢門？

睇CCTVB D戲都知佢地最興踢門

睇晒成篇新聞 明顯大陸01想屈示威者多過差佬

港版國安法｜清潔女工廁格內被踢門撞傷頭 目擊者：佢流咗好多血

有網民昨日（24日）發起港島區遊行抗議，事件及後釀成衝突，造成19人受傷至少180人被捕，而昨日衝突事件中，銅鑼灣近鵝頸橘底的堅拿道公廁，1名尼泊爾籍清潔女工於工作期間，頭部受傷及懷疑心臟病發，她陷昏迷送院，至今早情況仍然危殆。

至今午（25日）有昨日在場目撃者接受《香港01》訪問指，事發時發現女事主暈倒，「有人踢門撞到佢個頭，之後佢坐喺廁所，暈暈哋！」並指對方流非常多血，救護員其後到場將她送院。至今早，該名尼泊爾籍清潔女工情況仍然危殆。

警方回覆《香港01》查詢指，昨日下午約2時，警方接報指銅鑼灣堅拿道公廁，1名非華裔女子於廁所內暈倒，她由救護車送院治理。警方將案件暫列「有人不適」處理。

目撃者表示該名清潔工事後暈倒在地。（目撃者提供）

昨日示威其間，一名尼泊爾籍清潔女工於廁所內暈倒，懷疑事發時受驚心臟病發。有目撃者接受《香港01》訪問指，事發時發現女事主暈倒，於是報警求助。該名目撃者表示，當時上址有很多示威人士聚集，其間有40名至50名警員在執勤。據當時現場消息指，當時有人踢門撞及女工頭部，她受傷頭暈坐廁所地上。之後該名目撃者查詢對方情況並報警，「佢流血、流好多血，我好擔心！」

根據目撃者提供的相片可見，事發時該名清潔工坐在廁所的地上，地上有數個水樽，而在場有身穿寫上「急救」字眼反光衣的義務急救人員在旁協助。

醫管局：女傷者早上情況仍然危殆

十三屆全國人大三次會議日前（22日）開幕，議程包括審議「港版國安法」草案，而立法會則將於本周三（27日）審議《國歌條例草案》（國歌法）。昨日（24日）有網民發起港島區遊行，呼籲參加者於下午由銅鑼灣遊行至灣仔，表達對《國歌法》以及港版國安法不滿，其後演變成衝突，堵路與催淚彈再現街頭。

醫管局表示，截至25日早上8時，共有19名傷者（22至72歲）分別被送往東區醫院、瑪麗醫院及律敦治醫院治理。其中1名女傷者早上情況仍然危殆；另外4男2女傷者情況穩定；剩餘9男3女則已經出院。

警方於facebook專頁表示，截至晚上9時半，在銅鑼灣、尖沙咀、灣仔等地區拘捕至少180人，主要涉及未經批准的集結、非法集結及公眾地方行為不檢等罪行。政府昨晚發聲明指，對自下午起有「暴徒」在銅鑼灣及灣仔一帶非法集結及作出嚴重暴力違法行為，政府予以強烈譴責，支持警方果斷採取執法行動。

唔係話手足踢，但一下就話係狗踢唔符合邏輯

手足會報警？

其間有40名至50名警員在執勤。

到底有邊個示威者會走佬匿入公廁之餘，仲要見到道門珊埋左大力踢爆佢
踢爆左道門珊唔埋一定最安全

踢門嗰個有得升職喇

示威者去廁所都係爆石屙尿、換裝，又幾可會爆門

又殺人 不過都係訓斥攪掂

推

黑警一定屈落示威者身上

又冇事

我都覺得係狗做多
但文中冇提到邊個, 樓主有少少硬砌

講緊出面4-50隻警係到執緊法，我當示威者好撚驚，都唔會踢門啦，要求被捕呀?

重點 女廁

不如咁講，睇下蘋果會唔會話:
目擊者表示有狗入內搜查，查完之後發現該名尼泊爾清潔工暈倒
淨係知上址有狗，咁有無人見到有狗入完去就出事？

又殺人

係示威者踢嘅 黨媒01唔會咁報啦 直接用疑似暴徒踢啦

警方將案件暫列「有人不適」處理。

死咗就黑警誤殺！無死就嚴重傷人！港共黑警，知法犯法！

好心中下呢啲少數新移民

呢啲人通常一家大細好窮好慘

你逃走緊驚嗰嗰陣會推門定踢門？
上面條三毛狗屌你老母喇又屈示威者

你啱,如果係手足錯手,曱甴加党媒一定會大肆報佈導,原來係狗賊噚日放料畀明報想洗白

push

尋日已經有人屈緊啦
又話成班黑衣衝入去嚇到人心臟病發
依家又話踢門?

一定係狗啦

殺人填命

個女工自己踼, 反彈撞落自己度

5毛：黑衣魔

係死咗就執行職務 冇事就阻差辦公

仆街

如果係咁撚好腳法一嘢大力穿心腿都唔知幾多隻賤畜被人道毀滅

肯定又瀨示威者啦

殺人犯 犯法就係犯法

立法會議員，去個到找CCTV

今日防暴狗all尿果張相

如果係示威者佢仲唔寫暴徒踢門咩
好明顯係狗做佢先寫”有人”啦

你老母生你個陣漏左個腦？

推

黑警殺人填命

樓豬個名

No, 係咪狗做咪睇下過幾日多啲資訊出嚟，有無狗入過去咪知。
我信手足都係有禮貌既人，唔會踢門。
但係鳩作假新聞對我方造成麻煩，呢個先係我concern既嘢。
作假新聞擾敵我十分支持

就算真係有證據係黑警踢門搞到佢命危
藍絲都會話冇示威黑警洗乜踢門

所以係懷疑

cls

咁肯定係狗都得

女廁黎GA

邊個會衝入去呀?

唔係狗踢仲有邊個踢

係手足踢
利申 見到

藍絲：香港01黃媒我唔信

清潔工唔響廁所出現就無事，出現得就有風險

係 我地知係差佬 但係寫到示威者聚集乜乜乜

收皮啦仲講道德

唔好有事

你見到都要有人信，一句見到就話係點信你

你老母比幾隻狗輪姦緊
利申 見到

rthk news:

另外10名傷者中，一人情況危殆，據了解傷者是一名51歲本身有心臟病的女清潔工，事發時懷疑受驚導致病發。

工聯會屬下的香港環保物流及清潔從業員協會強烈譴責事件，要求警方盡快緝拿犯案人士。

如果係狗咪

文字既野好微妙 少少次序用字唔同 觀感都好唔同
有觀察開大陸01既人 就知佢成日玩呢D野

起碼有3個版本。。。
噚晚商台話係被獅鳥
今朝睇其他話係心脇病發
而家又話俾門撞低。。。即係點？

公廁點會有cctv

可能有人諗緊邊個版本最好呢

我當打仗咁睇，所以先話鳩作新聞對我方造成麻煩。錯誤資訊導致錯誤決定導致錯誤結果，打仗最重要係情報同真偽，唔係欺敵點解咁有用

聽D狗點回覆都已知邊個踢喇，洗唔洗俾埋個委任証號碼先知呀？

仲唔係黑警踢？

死黑警謀殺人

+1 係手足既9秒9拉人 再告老謀

問都多撚魚，肓眼果幾個都夠膽話無証據子彈係由警方射出或做成，死人點會認

係唔係影狗屙尿個ching

係手足做，就唔會低調講有人不適案件啦
不過要小心唔好炒車

伯母口技唔錯
利申 就爆

又係d幾個月無開過post既ac突然講呢d野，出面d
post勁多

死咗保皇黨會唔會衝出嚟開記者會？
好似上水果條藍屍咁？

Agger

上水死左個花生清潔工 又屈哂落示威者度
依家廁所 又有個清潔工命危 又會屈哂落示威者度

你話呀, 狗共點會輸先得架

明明叫開 支那 01 , 自我審查 叫大陸01 ?

咪講左「疑」，如果唔係咪出來反駁囉

踢門？ 分明係用棍扑啦 dllm!!!

有積可尋，男示威者好少會入女廁，女示威者更無可能踢門，仲可以咁大力

無錯，黨媒01已避重就輕報導，所以99%

除左黑警 邊個會匿埋係廁所打人
上星期先試個過係女廁打到人失禁

弱智狗

tvb尋晚已經搶報左係示威者傷害佢

標題黨衰過五毛

出少句聲啦 傻閪

( Show Blocked User - 胡師傅爭紮 )

仲有冰個會踢門呀

01
港警 condom

3000投訴

01 ？

邊度見到作新聞？你見到實牙實齒講「一定」係警察？

其實見你好急，你急咩？

個「疑」字睇唔明？定唔想明？

疑，即疑似，思疑，懷疑

工賤會咪捉蟲囉

agger

收嗲啦屌你老母
以家班狗想唔認既咪自己比證據證明唔係狗踢門囉
對家手段已經咁污糟，你仲大愛撚上身？
要fc既就等狗自己辯解，而唔係我哋巿民去幫狗呀話？

yes

我幾個月無開post

黑警+狗官+太監=曱甴集團

樓主老母疑做雞

殺人

如果係手足做，肯定話謀殺案處理，100%係狗做

示威者撚會爆門

黑警又殺人

距離民調死線23:59 仲有十二個小時，填寫人數已上升至15萬人！！證明香港人對国安法都非常有意見！✅

請大家繼續將問卷俾身邊既人填，多5萬人就可以完成20萬目標！🥳

👉🏻 👈🏻

S

班狗又做殺人犯 又殺一人

班男狗之前已經入過女廁 打女記者 拉女人

商業狗台為保續牌接受雞汁may做黨委監控台務

班中共狗媒狂東拉西扯再加上有五毛屈係手足踢

我估100%係警魔踢門搵人

哇屌你 痴撚線

藍絲：就算係都係因為示威者匿係入面所以警察叔叔先要入去搵

一定係班黑警啦有咩人會衝入廁所 仲要踢門

咁都得

當時上址有很多示威人士聚集，其間有40名至50名警員在執勤。 嗰度附近有兩堆人喎，你cut咗一堆係轉移視線?

同cctvb 報耳仔跌落地下有人開槍但唔知邊個開一撚樣

有邊個手足會係出面有4 50隻狗嘅時候 仲得閒到走入廁所踢門
唔洗睇都知邊個踢啦

上文下理？
邊句？

你呢種盲毛同五毛一樣可恥

示威者比匪軍圍緊急住搵路走
踢門只會製造聲音害死自己人

再加上條五毛扮目擊者屈手足

一定係狗隊踢

一個個清算啦

係黑警踢呀on鳩 有咩好爭拗

你話唔係差佬踢真係唔信
發癲係到衝

「你老母係弱智」呢句

隨時原告變被告

香港警賊又害死人

條命？後數啦

尋日睇TG都話嗰個公廁好多便衣狗，唔排除係便狗

如果係示威者踢門，啲黨報cctvb仲唔煲大佢咩
無提即係唔係示威者囉

正常香港系列

人命點賠得起

走數啦

套你地準備好

呢個笑話更加突顯佢地講之後找數有幾撚戇鳩
不過呢 再戇鳩嘅說話 有班社會垃圾信就得

反正又唔係話俾你同我聽
有班低能信就得架啦

溫和到

笑唔出

竟然唔係譴責

你就知邊個係兇手啦

鋪路
摺被軍來了popo欄屍革路

4-50隻狗入廁所
無發現
有人倒地
咁道門邊個踢既

因為佢地淨係識拎光環
FA十個有九個仆街

就當有2班人係附近

手足如果要去廁所 會唔會係前線 係狗面前個公廁痾
唔係痾屎 咁當避難 你會唔會入公廁匿?
就當你入公廁匿 想扮去廁所既市民
你會唔會踢爛度門? 咁你入去做乜撚野?

會刻意踢門 唔好話係拘捕行動(狗隻字眼)
至少係想嚇 / 圍毆廁所入面既人
定你想同我講 手足知道廁所入面有1隻狗 入去踢鳩隻狗門?

手足唔會ON9入前線廁所 調返轉 班狗都唔會自己1個入前線廁所啦

煲大佢

被發現身體不適

真相越來越明顯

除非你係警察

支那01 你覺得會報？

好彩病人醒得返，講到事發經過，如果唔係又好似中磗死左嗰個被d保皇黨作故仔屈9手足。

Pish

邏輯上真係得警甴要捉人所以踢廁所門。

哇屌

係，着裝備食花生

商場門外，睇下個段時間有無防爆入咗去

如果病人醒返，親口講呢？

擺到明，暗底死都寫唔出到底係邊個踢
講唔出真正濫暴係邊一邊

如果係示威者搞到清潔工心臟病發啲黨媒仲唔煲大佢咩？

隔住度門都望到邊個踢?

竟然只係「有人不適」，如果其他人做，tbb重唔日播夜播話比示威者整傷？

痴線 都無事發生過
睇唔到有事發生過
仲訓乜斥
你話係咪會咁

又係班 忠X冗偽